有冇人發覺呢幾個月司徒夾帶都冇出現過？

達哥都起碼話關注事件
Ming仔都起碼捐十萬俾立場
唯獨呢條友半句都冇提過
究竟呢幾個月佢點過？

是旦啦，都無人睇

點都叫出名過

奶近共唔得閒理

你有冇睇佢facebook 架

樓主少留意就屈鳩人

佢好似好憎tvb.

曾經比陳百祥撚狗，最後敗走。

冇